差啲俾ig廣告 text Crypto呃錢

個app叫文件加密
download完個app之後，開呢個app會叫你用指紋去訂閱佢，差啲認證咗個touch ID，俾佢呃咗238蚊，好彩望清楚，擺個手指落去
利申：用緊IPhone

有人會dow已經on9

download 落黎睇下咩料，點知係伏嚟

想提下大家唔好down咗呢個app之後就驗證，要睇清楚先